【中美貿易戰】女股神劉央：恒指28000水平我已經沽空緊

一直看好股市的西澤投資主席劉央轉軚看淡，今日出席一論壇時劉央公開表示，自己早於恒指28000水平時，已作沽空。
中美貿易戰愈演愈烈，目前發展至雙方的科技次戰，劉央對中美關係感憂慮，並擔憂會演變成「金融戰」。
劉央近期受市場關注的言論是於騰訊南非大股東Naspers大手減持後，在去年4月時揚言看好騰訊（00700）股價可升至1,000元，惟其後騰訊股價重挫，一度跌至250元水平，到去年10月底才見回升。

牛得

利好，升得！

千升

信呢條唔知邊個推出黎表台既高級wechat雞9吹既人唔知幾多個跳左樓啦

多謝指示

屌你咪L燈啦死肥婆

all in

騰訊1000蚊但28000沽，講緊咩鳩

終極大佬出手了

肥婆 vs trump

有無問過國家。。係未勾結外國勢力搞垮祖國經濟先

仲有丁蟹

今日見到條廢老睇大公報
佢地用女「股神」劉央
同「佔領中環」一樣有引號

入貨

【6.9反惡法】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

股災仲買貨

惡意沽空，拉得

都賺500點左右